真係再次搞夜晚開花啦好無

琴日我開po話夜晚開花 無人理

有人覆我話 有和你展 和你shop

屌你今日和你展人又無 又聚唔到

唔好再催眠自己贏緊啦

宜家士氣低到仆街呀

我求其攞油尖旺同東區出黎講

有手足見黎明唔掂 等夜晚想吹雞開花

有心既出黎等全日 等到灰 都係無人

然後tg問人呢 人呢 開得未 然後又開唔成

我屌 宜家係士氣低到仆街呀

平日已經正式回歸正常 再無事發生啦

又等工會成立? 咁宜家開始日撚日翻住工先 慢慢等 等到唔知幾時

我地宜家需要既 係各區一齊夜晚開花

如果連呢樣都做唔到 士氣會一直低落去 然後收皮

各區夜晚開花呀 求下你地

幫我推 推比全部人睇 我地要再次統一

再次各地區同時間開花 先有人呀

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

貼心提醒：十點鳩叫

和你展咩都無

我地需要各區統一既再次開花呀屌

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

今晚有集會唔去 又話冇活動

黎明行動都比人屌到咁和你展就唔洗諗啦

開花預期效果係？，你突然叫人出去當然無人理，送死咩

士氣呀 宜家係無士氣呀 失敗既黎明令到平日既活動已經無人信 得翻d和理非集會

講真諗下方法搞鳩工展會仲實際過開花

裝修？

咪為開而開呀

次次開花結果是點？大量手足被捕

係咪都要做d野既心態，好易準備不足好危險

有乜用啊睇吓片演講下？

收皮啦 依家咪聚士氣囉

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Hi, Sir

咁你繼續和理非集會有用？

認同，揾個方法集一集人先

支持 推

推學生出黎送死，提高警隊士氣

為開而開得最後幾十個人應機，實慘烈

靜靜雞做啦

開花好有用 港共馬上倒台

天氣凍 個個返屋企和你sleep

邊到有話繼續，改下方法，學民族之矛，地下化玩突襲公共設施，增加管治成本

其實呢，有快閃唔使打哂鼓，話俾人知既

我地明架啦，到時會配合

推

又人捉多幾百個又有士氣？

好順利咁渡過第一日

你老母就為開而開 你知唔知咩叫聚士氣呀

你幾千人去集會有用?

咩事要上黎討論呀戇鳩仔

繼續睇演講啦咁

大家自己組隊打，其實已經有唔少真地下小隊

未起風，就做住連農同和理唱先
大把野可以做

10 1好多咩？
睇下幾多人啫

開花堵下路其實有咩士氣好聚又唔係打狗 又唔係爆政府野

人地地唔地下關你咩事

Ok

你話聚士氣，預約地址開老被拘捕就可以聚到士氣

好奇你有無跟開tg group 宜家士氣低到仆街wor 定係你日日和你休息呀

岩呀 俾人拉聚咩士氣

宜家就係比人fake 狼來了 落單 不斷被捕呀

多人既地區開花都叫預約被捕？

認同
士氣低落

冇共識既開花做黎托柒啊 要手足冒險出去就係為左提升士氣 叫多幾次就變狼來了架啦

比人捉幾百個一定士氣大增啦

鄧小強最想你係咁出呀
你輸一次即刻出一次佢最happy，最易拉

唔裝修啦 和你shop咪ok

呢個po好多垃圾5毛扮對立分化和勇

同埋你有心點會係大grp問 一早有小隊問幾多個得唔得閒出去啦 所有勇武都地下化啦

唔洗用武力既
夠人多入去行
唔好買野塞撚爆佢
睇佢點做生意

和你shop要比8蚊佢賺

Push

宜家已經狼來了already 你話開花on9

咁和你展呢 和你展一個人都無呀

咁宜家全世界淨係去集會算啦

唔好再用為左做野而做野既心態黎「勇武」抗爭
然後到頭來係消耗手足黎搞塞路

聚士氣既唔係開花
而係開花之後有手足俾狗打傷
與其用手足條命去換一輪短暫既士氣
做足文宣 準備吹雞叫多d人大遊行先係再擴大抗爭基數 既方法

為士氣推幾百人出黎比人拉
之後大家嬲 keep住士氣
係咪咁解？

咁撚左做野要用地下形式做
洗唔洗通知埋班狗先去開花？

依家開花定集會都冇用啦 個個都等經濟攬炒 等又等唔到 又冇共識出去搏拉有咩意思

夜晚開不如日頭開

無計 唔比8蚊就入唔到去搞事

true

點睇?

入面等
要搞鳩佢點都要比8蚊入去

參考波籣經驗—番屋企番教。
世界個潮流要中共亡黨，中共一定亡黨。2019年世界格局已定。重返冷戰時代。其實香港已經做左個頭，之後守好國際戰線就夠。
唔係講笑，波蘭人都唔會唔同共產黨玩硬碰硬，訓左6年訓到穌聯解體

行動應該係計成本效益，我從來都唔認同普通遊行集會有用，但問心依家開花既成本大過以前，不會亂出實彈，不會開快車衝過人群，我認同現在士氣比較低，但現在應該思考冷靜一下新方法行動或改善過去的行動反省再出嚟

1. 又開花？啲狗佈防仲叻過你開花 定係你想勇武送頭
2. 之前開花好掂因為有社會因素刺激到和理非出來 保護到一大堆勇武 你估講到明Call馬開花 和理非會否出來？即使出來 你估會係花生定係用咀屌狗，引狗追捕？

呢種開花已經唔work 只會送頭 亦都係連登仔一直唔肯接受既事實

屌我都係咁講

黎明又好夜晚又好 冇人就點都仆街啦

會唔會考慮搞個聖誕去荔枝角收押所果頭既活動? 有手足出唔到來過聖誕

得你幾條友士氣低之嘛。

首先
真正勇武唔會再上連登開團啦 預約拘捕？樓主冇小隊？
靜靜雞 私下傾好 做完即走 過程冇人想知
第二 如果開花只係普通堵路 建議做過第二樣
冇目標 高成本 零回報 亦做唔到提升士氣既效果
贏先有士氣 放工時間塞條路 行動者要冒住高風險去做
驚比狗咬 但做完不傷政權只傷市民 邊會有士氣？

堵路唔知為乜，又係送頭

支持

咪就係

理大衰左成千個手足 計埋被嚇怕既人
好難怪

唔覺士氣低落

幫樓主翻譯

勇武肯出黎被捕未

等咗好耐

其實岩 得閒做下和理非國旗集會做下國際線就夠

啱 風險差唔多 但有用n倍

有風險 做既話要醒水
恐怖份子可能又會喬裝埋伏

認同
想要1113咁癱瘓左半個香港係需要夜晚開花
但要hit and run同好大效果
唔係只會送頭

半年仲未有政府膠官同保皇落單

夜晚開花係比狗拉之外冇其他作用

值得做,應該做,盡快做.
成團去外圍報佳音.

TG士氣低你咪去TG call人。你call 到係你好野。

你係度call 做乜鳩野。走啦送頭將軍！

你咁講呢一刻為止所有和理非同埋勇武嘅行動都冇用架

自己搞囉 要搞一個都搞到啦

夜晚個市收咗 啲人又放哂工 開嚟做乜？
同死物攬炒？

我都唔明 十八區開花=預約被捕係幾時開始出黎既風向

你無撚人係周圍 勇武點做野呀

你expect 幾十人周圍拆野做野?

我真係好好奇 開花係用人數掩護勇武做野呀

士氣低到仆街？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔覺士氣低呀你老母！！！

我成日諗，既然香港人咁中意返工，搵日唔俾佢哋放工會點到時啲sound bite 一定好正

目標:收公展會皮

拉
80萬同我講士氣低
運動轉緊型

推 琴晚開post叫人旺角開花俾人屌係鬼送頭

Tui

回帖贊成！我一定出我個區！

唔覺 都要keep住出去等場運動繼續 我地既作用係送去新疆營前加速中共亡黨 如果唔係有排

的確係送頭

都唔知邊撚個推和理展
比堵路更無回報 風險更高
對政權可以話係零影響

好有士氣喎 早兩日成百萬人出黎

星期日有八十萬喎

開花還開花
夜咩晚

dui

開花唔係問題,問題目的係咩?
如果又裝修美心360真心唔明搞黎做咩

遊行八十萬 之後平日繼續返工 翻學

一個月送頭十幾次頭

仲要比振美屌冚家剷

又真係送左十幾次 每次都拉幾個至幾廿個

18 區 罷工和理傾 有冇得諗

佢地覺得要每晚十八區打到仆街先叫有士氣
1124同128加人權法後我方士氣根本大好
只係依家未諗到下一步點行好
同近排冇咩大事激起大家把火

明你心急
但支持勇武地下化

成日送頭就係有D人無計劃地叫人去，香港人唔適合玩政治，太正直熱血，唔夠奸詐狡猾。

貪官要奸，清官更加要奸

諗下之前d行動
多數到係有主題或者目標
咁先聚到好多街坊和理非

同埋「不受傷，不被捕」都好重要

其實遊行都係兩日前姐 點睇到士氣低 個個都要返工返學架啦

知唔知咩叫長期抗爭？

夜晚就咪攪，無路人街坊cover

屋企要人

大grp問人都on9

事實上依家佢地完全滲哂入TG GP
你叫班人係果到集合=比定班狗SET圍捕

之前你開花可以爆一粒鐘慢慢走都得
依家你去到現場幾分鐘就會比人拉

人地進化左
只有ON9既人先會覺得用同一種方法但係希望有第二個唔同既結果
所以係手足諗到點樣可以解決呢點之前
我都絕對唔支持手足亂咁開花比人拉

禮拜一於和你展啦

一陣又大班沖出黎叫唔好送頭

大grp仲多Mon po狗

一係去現場搵人
一係就pm你信得過的人一齊去
大grp問人真係痴線

轉左幾日朝早就收哂皮

至少80萬人出嚟遊行
然後你話士氣低落
我覺得似係你智商有問題多啲

去商場仲好啦

開花唔洗勇武

真係要開花既話係要搵d活動聚集左人先
例如 10點叫同放映會
而唔係一黎就話開花
係時間無地點無方向
人都聚唔到開條毛
咁樣真係害死信左開花班手足

開完花第日唔係?

真係要

寧願送頭都要士氣

士氣士氣，無目的開花幾百個手足被告暴動夠唔夠士氣啊仆街

琴日MK 開左啦... 咪大量送頭...
開花緊係要靜靜雞架啦....

夜晚？

唔係 要打撚到仆街 個個死先係抗爭緊
區選完左之後又話運動完 日日都話降溫
80萬又話運動已完 都擺撚明唔止80萬啦

死黑警，想叫手足出嚟俾你捉

當年都要靠列根一心要搞共產黨佢又好好彩加上穌聯得唔到人心。
與其預左一班人比人捉開花為左重振士氣，不如學波蘭後期組織大公會轉做地下組織。靠開花不如搞多Ｄ活動比更多和理非低成本參與仲好。人民只會跟隨贏家。如果要參考波蘭，真係需要大台。佢地當時係好團結。我地仲要泛民 本土派 熱血公民互屌。第一樣搞掂團結個問題先。
波蘭人都唔係完成靠自己推到共產黨。唔係列根搞垮穌共波籣人都未必有能力靠佢自己推翻共產黨。香港人太過心急，成日想一做即見效果。

勇武果然俾毅進收晒皮

約晒時間地點 full gear 出黎做野
做完直接比狗咬走簡簡單單 唔係風向 係事實
仲有你去裝修依家洗唔洗掩護？小隊做完火魔法又好水魔法又好屎魔法又好裝完即走 你要禁多人做乜？屠龍小隊話你知勇武要地下化 唔係打鑼打鼓響晒比人知

再唔戰鬥
大家等輸

今日有集會你唔去？

無和理非聚集 手足點做野

朝早唔掂夜晚更加唔會掂
咁樣係戇鳩過送頭
個group唔係蠢就係戇鳩
利申個人意見

搞乜？依家收工時間周圍都塞到仆街 唔洗搞都攬炒啦

夜晚係冇撚用的

次次俾人打到七個一皮邊到黎士氣呀呀sir
又想引人出黎

你想下次遊完行之後啲人罷工罷課嘅 就唔該幫手搞工會
而唔係喺度亂咁叫人開花

手足唔夠醒先送咗頭 下次換你我有信心你唔會送頭

拉

無人聚集無啦啦點做？

公海到叫人
人地唔當你鬼咪偷笑

宜家只係死剩一班和理非
D小隊比人拉得7788
新果班勇武好似未組好隊 好鬆散

夜晚開黎做咩
阻人收工？
又話地下化？
唔好漫無目的 為開而開
你如果有份工作嘅有無儲夠7個同事搞公會？

永遠都用自己視角睇野又唔知自己視野狹窄
叫人話夜晚開花做咩又唔講，出黎堵路係行動，出黎裝修藍鋪係行動
唯獨叫人開花唔係
btw個人覺得而家最缺嘅係貼文宣
因為之前果啲拆哂而且政府而家清得好密

開post叫行動一句起兩句止，想發起行動少少誠意都無又賴人士氣低
無行動方針無目標無時間無地點無Q&A緊急應對
樓上有人話次次都俾狗咬走唔少手足回應係去集會就有用咩
細路仔咁我打咁大篇野屌你我諗都係哂鳩氣

我明白你好急嘅心情，但係我哋嘅目標係政權，好多嘢唔係講一朝一夕，做最重要嘅Mission前更加要保留我方勇武，唔好盲目送頭
如果開花嘅目的係聚士氣，咁咪又係果幾百人小圈子內部聚到
政治依家野，唔係有士氣就得

目前為止我一次過回應

1：唔覺士氣低wor 前幾日都80萬

收皮啦 129黎明一區都搞唔成呀 你攞個人數打飛機政府都笑9你啦

場活動咁耐 都唔明? 人數係唔會令到政府驚架 要做實事 開花 黎明 先令政府逼住回應你架咋

129朝早搞唔成 夜晚旺角大把有心既手足等 等到落單被捕 今日和你展再次搞唔成

幾時開始集會夠人就滿足架 我地不嬲都係要搞埋平日架啦

宜家事實就係回歸基本步 出黎遊行集會有人 但變翻地區做野(rb, 裝修, 開花, 連儂) 就吹極都無人呀

2：真勇武係唔會上黎吹雞 自己小隊互相做野

開花原來係得勇武在場? dllm無街坊和理非掩護 你expect我地幾十人落場做野? 宜家個問題係街上面人都無呀

我宜家唔係吹雞燒狗屋呀 要做呢d我唔洗上黎通知啦 宜家係地區開花呀 地區開花都地下化係咪on撚9呀

勇武要地下化 勇武自己會做野 自己會傾 咁你地全部係屋企唔撚洗出黎啦

3：有其他活動(集會 和你展)

集會我都廢時講 老實講個人覺得集會係個普通和理非活動 實際作用不大 亦唔會令政府驚

和你展今日一個人都無呀 點解呀 因為琴日黎明一個人都無 夜晚一個人都無 今朝一個人都無 我點信你呀 我點會特登走過去比你呃呀

4：開花無撚用 預約被捕

好啦呢個係關鍵問題 有人話開花預約被捕 成效唔大 等比狗拉

當初係邊個話開花撚狗唔比狗抖架?
當初十八區 拆撚曬中資美心全部開唔到鋪 大成功呀
你夜晚有人 我先會信你朝早有人
dllm你連夜晚都無人 我點撚樣信你會出黎明行動呀

你地要搞黎明 要搞和你展 就要停止狼來了

宜家就係自己區日日吹雞 無人 灰 完

第二日再吹 都係無人

以前開花意義係撚狗 宜家開花意義係

等我地相信無論搞黎明 和你展 都會有人肯平日出呀

宜家係無人肯平日出呀dllm

宜家係真係唔夠人呀

好啦到最後都係有人會覆我

出黎被捕 出黎無效益 hi sir

咁我提出另一樣 唔開花 再次地區商場唱歌

總之我只係想夜晚各地區見到人

明既會明意義係邊度

地區多人 同 遊行集會多人 既意義同士氣係完全唔同

最後 我呢兩日不斷推 係唔想半週年都係on99無人

以上

你夜晚先塞路咁不如凌晨先塞？
開花又唔係為左打狗又累俾人捉 有咩意思
千其唔好破壞政府建築物搞到公務員冇工番

區選贏左啦
留番區議員搞啦

你自己諗下以往成功嘅開花要有咩條件
係有重大事件激發呀
宜家無重大事件點吹雞？

成日想同警察係街頭硬碰硬 係咪打上隱
你想比人捉果時有人陪咋？

Block+起底

哦 p牌仔

Sor 你應該誤會左 我意思係開花裝修遊行集會全部都要照搞 唔可以成日和理非 如果唔係會冇曬momentum 一定要好似二人三足咁和勇配合先行到落去

我地既特點係冇大台 冇大台就要堅持冇大台既玩法 我唔係鼓吹開花 但所有行動都一定要有成效同目的先好做

真係要做野真係唔該靜靜地..

真 好耐未見過開大片

團結同集體行動先有用，唔可以期望日日都一呼百應。備多力分，孔明都係咁告戒關二哥。

和你J

真係好撚on9
推一堆人被告暴動換取士氣
盲目開花推勇武去死

唔係話唔再行動，你冇好嘅計劃唔該你收嗲

就算一至四唔得，禮拜五六日都要gua!!屌唔係次次快閃開花都要人吹雞

尋日大埔叫唔叫無人?

又推人去死 悶唔悶啊

‼️‼️請廣傳‼️‼️

工會陸續成立 罷工蓄勢待發

二百萬三罷準備浮上水面
連同各工會強勢登場！

Task 1 和你like
✳️目標：FB page 30k like✳️
✴️進度：8.6k/30k✴️
link：

Task 2 和你貼
✳️目標：各區連儂牆增加有關工會以及罷工的文宣✳️

Task 3 和你入工會
✳️目標：新工會嘅入會率達行業10%✳️
詳情請按此

之後將會有下一波行動

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

我只係想問一樣野
香港人係咪一定要勇武帶你地行先可以繼續抗爭落去？
係咪無勇武和理非就唔識堅持？
定係其實大家都期望要用手足嘅屍體（比人拉比人打）先可以激發大家嘅動力繼續抗爭？
手足識睇時機做野，只求和理非唔好冷卻！

其實分散各區開花可能仲高危，因為人數少，而家popo又各區埋伏，見手足做嘢就玩突襲。。。

我哋要策略，我哋要戰略呀! 無大台雖然係好，但係各有各做唔夠人又大氣不成

各位快啲畀多啲意見點搞??? 次次和理非唱歌遊行，支共眼尾都唔睇吓，長此落去你唔悶我都悶

工會搞好要幾耐?

我覺得夜晚快閃開花好過黎明行動好多 唔會咁失民意

東涌消防局附近 2豬籠 1 EU

3-4區?

阿sir 好得閒

Good evening Sir

意思係夜晚開直落黎明

之前黎明呀開花呀 嗰啲唔係士氣 係怒氣
我哋從來無士氣架
唔係咁多人死 咁多人比狗圍
邊度會激到咁多人上街 火魔 反包圍？
我地從來無贏過 堅持你上街既從來唔係士氣
只係怒火 怒氣

覺得夜晚集中搞幾區係ok E.g旺角 銅鑼灣 黃大仙

開花->俾狗咬->好嬲呀！開花->俾狗咬->好嬲要開花->俾狗咬->...

同意

其實已經就黎完
老實講
美國簽左野又點？
返工啦各位

我就係東區個tg gp入面 有人問個搞手出嚟做咩 個搞手就答人 你當出嚟食下糖水

實際做咩又唔講 無啦啦7點幾call人塞西灣河 真心想問塞嚟做乜鳩 係公海叫人本身就高風險 叫人塞個區就得街坊 高風險低回報

仲有成日講返咩黎明頭一兩日幾勁幾勁 好心啦成日講以前點點點 而家又諗住照版煮碗call人出嚟

你唔講612點 71點 跟手叫人衝政總立法會

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

和你展要宣傳好d搵一日eg 星期六日or 五 強勁宣傳 一日太趕

加埋又有活動撞左

你一係就組隊
孤狼就做哨算喇

我都係個個grp入面 呢兩日已經證明無論黎明出文宣定臨時吹雞都唔會有人

所以我先推一次各地區開花帶動成個氣勢

根本士氣良好
只係呢排無咩打鬥畫面
然後就吹失敗風
呢排遊行集會有咩問題
黎緊聖誕和你shop都夠玩啦

講地下化個啲係超勇武手足 例如火魔 爆破組
平時開花 普通裝修 整rb 噴漆洗乜勇武 大膽既和理非都可以頂

支持樓主

唔好再講咩高風險低回報呢d理論
成個運動根本收緊皮
你吹大雞遊行都係得80萬人
死線升級得個講字
日日和理非 作用？
我只係見到步緊幾年前後塵

有人先得

我覺得可以集中搞幾區夜晚開花 癱瘓零售 eg旺角 銅鑼灣 觀塘

就星期五啦
跟返蒙面法集合地點

開花ok，但我諗大部分地區都只可以和理非活動
如果唔係有特別新野你想要人都難同埋開花一早講就無撚用，要突發搞，無啦啦吹雞都一樣無人，又回歸返要有特別事先吹得成

組隊都要有和理非掩護先得 無和理非聲援隨便去打砸同暴徒有咩分別？

我當樓主認真
我地需要嘅
係行動
唔好見夜晚開花work過就照辦煮碗
就算夜晚開花work過 其實又有咩效用
又唔係打到狗 對政權/商界又無乜壓力
你要士氣
吹雞效果唔大嘅夜晚開花
係想要人數？
咁上星期日唔夠咩？

黎緊聖誕新年 大把野玩啦
忍忍啦好嗎

公海吹雞即係叫班狗放便衣
依家勇武要開花可能要順住人潮
而唔係吹雞製造人潮

唔好再講咩日日開大波呢d理論
成個運動根本成功緊
輕輕吹雞一星期都80萬
死線升級只有五毛講
日日勇武放火 作用？
我只係見到步緊人權法案前路

疆屍account 發現

推 讚成
和理非佔路癱瘓商戶係最低消費

問題係琴日開花 整rb 噴漆 D 狗都好快到
因為佢知道哂你邊日去點玩 , 跟本係中伏

係你地眼中死線升級係笑話?

個個都休息

無錯

有d位根本就唔會晚晚有人

死線升級只有五毛講? 你當所有文宣係乜呀 殭你老母

咁咪要集中旺區

行動post推唔起

因為無人行動

講死線升級，自從10.1後無一次成功，仲好意思提

明顯死線升級根本唔夠人支持

驚呢排班狗交唔到數？
又想人送頭出黎比狗捉？
除左係你on9或者你係阿sir
諗唔到有咩理由要手足出黎同你癲

真係笑話 死咩線 條線得連登仔知 乜野Media都無Press死咩線 仲有無大台講咩死線(我唔支持大台) 話Set 死線既人你地代表邊個 代表你地自己咋

好撚多狗

根本多左好多五毛 暗底裏分化
連TBB廣告都開始洗腦 與暴力割席

係連登開行動Post佢地都會拉你 負評
叫唔好開花 唔好勇武
開花快閃根本可以好完美咁功成身退
出得黎預左後果 你再唔開花=唔方唔將所有勇武變Condum

根本有班人 唔想付出但係想贏

黎明行動係阻返工，夜晚快閃開花目的係咩？

其實你接受唔到意見可以選擇唔出聲
唔洗沖出黎
事實就係區選過左 一部份人已經過返以前既生活
一大班人重創 油麻地 理大
成功緊 想問半年贏左咩
唔好下下駁唔到就五毛啦
死線唔講係咪日日同你和平遊行爭取五大訴求

你同月野兔兔自己組隊做到夠啦
日日都走黎屌人唔陪你地送頭

休息下先，宜家考試時期

無錯，個班人見次次開post無人理，仲好意思話行動post無人理

就好似129的黎明行動一樣，死推爛推，見無人宣傳同反應，都繼續去叫學生去死

係囉 你都識講無贏過 你仲要重覆失敗動作
?

不得不承認 好多人已經歸於過往生活
運動開始感覺到尾聲

咁係咪遊行都唔需要？

又想手足被捕?

出街企係到叫下口號同叫癲

聖誕梗喺日日去商場大合唱

最仆街係夜媽媽叫人旺角搞黎明
呢班人真係勇武？ 唔覺 但想人陪佢一齊死就一定 真係係勇武就唔會咁多聲氣 低調做野 你做到野 我包保你做第二個梁天崎 (唔好問我做乜)

推 支持 朝早罷好難 夜晚聚人較易

唔洗經濟攬炒？ 琴晚旺角旺到仆街 餐廳坐滿人

10 1 狗冇得唔護主 嗰到少咗幾多狗

大佬，set死線升級已經由10.1後一直都唔成功，但仲未有改變手法

我就當疆屍account 唔係五毛，之前6-10月夜晚開花，被拉的人數，尤其是勇武人數特多

夜晚開花係血的教訓：
1. 無交通支援
2. 無街坊支援
3. 無人手支援
4. 無足夠記者影
5. 黑警特別顛喪
6. 無路人甲cover逃走

夜晚開花睇唔到有咩優勢

幾條友無啦啦組隊去set rb裝修 人地應該當你黑社會定暴徒好?

唔會，80萬人其實仲係好顛喪的人數

呢樣和你shop黃色經濟圈都做到，有必要送手足頭去做？

唔好為做而做，手足唔是condom

支持呀，依家區選後好似贏撚哂咁，其實無贏過

我問你地：區選的確係贏左，但有咩用？俾到壓力政府咩？你地睇下區選後林鄭用咩態度同你地班香港人講？就係：係呀你地係贏左呀咁又點呀？sowhat？ 話事既仍然係我。

政府有軟化到咩？

你地可能又會講：咁出返黎搞開花又俾到壓力政府咩？
我答你：係唔得呀，但我地做緊既係抗爭呀，係同全世界講：香港人呢場抗爭仲未完，懂？

講到明係攬炒，但依家睇到大家係放鬆哂既心情lor
我！地！仲！未！贏！呀！

睇唔到你的立場係叫口號囉

個班真係撤頭撤尾食人血曼頭，推人去死

夜晚9點前唔散，已經死得，邊有支援

街頭抗爭只係！其！中！一！個！方！法！

80萬真係多 但一日半日都冇咩大不了
無論上次又有200萬人出黎 都只係一個數字
和平表達對香港黎講係冇撚用

最實際係黎明同埋開花 政府先會有壓力
雖然會因此好多人被咬 冇咗一生 所以好少人能夠放下咁大包袱去咁做

過往手足已成為半個Condom

你自己吹唔到人出黎 難聽D 講句姐係呢種無意義既送頭同破壞活動無人支持你呀
唔識反省一味怪人點點點咁極端 你地做分化就真係世界級喇

你搞清楚點解開花=送頭先
開花係指地區有人聚集 入面有好多角色
你驚送頭咪做街坊食下花生或者做哨 一樣有作用
你驚手足做高危野送頭咪自己去代替手足做 你咁醒一定會送頭

開花無人叫口號？

港島地理太差

點解係夜晚

政府真係好驚驚呀
係呢 咁仲唔去搞暗殺? 你地呢班人組到隊wow

開花重點唔係叫口號囉，咪轉移視線

一定唔會送頭*

雖然唔知點解關暗殺事 跳躍式思想好難答你
但呢班人係指邊班人

巴打唔好咁激動

我見你都係有心人，提提你小心跌入五毛「做乜撚都冇用」 圈套。

兄弟爬山，各自努力。

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

唔想咁癲/高風險咪叫下口號

點都好，求吓唔好再上黎講，唔想再知，有腦嘅自然會失驚無神喺條街相遇

和理非人數絕對有關鍵作用，無海量人數做支援

開花無和理非支持，就變旺角運動，純勇武一早行唔通

純和理非一樣行唔通

只有兩者結合先有得贏，根本一個手足都唔應該被咬

和理shop夠曬和平都無人去做
根本唔係和理非定勇武既問題
係一班人做野一班人唔做野既問題

blocked

人地雖然失敗起碼都組過隊屠龍小隊 低調做野 你班仆街有人就兇 無人就縮撚到老母個閪都見唔到
不停想揾人陪你玩 真係有覺悟付出唔該唔好講咁多野 直接對準政權同要人 唔該

五區開

係至好講

你要嘅士氣就係又有人俾人拉之後嘅嬲？
開花唔係問題，但成日冇啦啦話開花根本就冇目的，為開而開，咁開黎把鬼咩

商場其實最易聚人
新城市幾次只係大量和理非加小量勇武已經令佢收皮
d狗衝入黎連和理非都高空擲物
最重要係影響到經濟

講中曬

運動實有樽頸位，你估個個24小時攪抗爭咩，人氣唔夠就轉型抗爭

最初五月無人氣時，味又係幾個連登仔派傳單開始

啱 但依家就係缺乏勇武 已經好多人都冇曬方向感

和你展係咪壽終正寢？

唔係缺乏勇武，係缺乏創意同觸發點

死咗啦棵花，重開
一休息就收皮，睇下負評就知
香港人已經接受咗，明明乜都無

支持你晚晚開花，既然你想日日開花

正所謂兄弟爬山，你想爬大家會支持

行動撚到底有無一刻諗過係自已問題
無民憤 無人氣仍然照吹雞搞行動 完全無評估風險同現場情況
淨係識話人多就會無事 如果人少送頭就係休息撚累事
吹雞個班唔洗負責任 道個歉都無 又無出黎反省過問題係邊 真係神奇

好啦 人地唔理你個行動 理都廢事理就話運動已完 士氣流失晒
唉 原來以前WEEKEND抗爭模式長期都缺乏士氣

巴打意思係唔應該搵人出黎？慢慢獨自自己對準政權？

係缺乏新既抗爭模式 舊果套用到爛俾人睇穿曬

唔爬佢果座山就係分化撚黎

我連分化兩個字都無係連登打過

反而一堆人話我分化

等下 黎緊果幾日紅日

旺區經濟 等人唔好回復正常生活去shopping

旺角個channel 報咗話旺角大量便衣stand by
個人唔建議油尖旺
同埋都差不多十點，人流減少，好難聚人開花

晚晚都有集會 你開花點會聚到人？
唔夠人掩護夾硬開=比廢老督灰
不如谷埋谷埋開一次似樣既

開咗幾個月，但見到好多手足開到俾人拉，其實夜晚開花有乜正面後果？

比狗捉到路就要變陣架啦
唔明點解要重覆做一個比人睇穿晒既套路

之前係放水者，想民意逆轉
而定區議會一出，老羞成怒瘋狂打壓

其實開花啫係倒垃圾係地下？

仲有燒著佢

搵勇武比人拉去維持士氣

推 唔好比依家所謂和平嘅境象迷惑 早排有巴打開post講依家唔係唔拉人 係上門捉咋

旺角勁多吉地鋪 係最近幾日先旺返少少 上星期去朗豪坊行街數得出有幾多個人

咁都叫無效果

區選贏左好多人都收左貨啦
唔見左 120萬人

哦～即係點都要搵人做高危但低效益嘅野？

我地係長期鬥爭，理想少少好無？下下為士氣曬馬曬得幾多次？裝修個啲自己知快閃咪得，有必要預約被捕？

一早講緊勇武地下化be water 可唔可以貼近啲現況
靜唔代表無做野啊ching 冷靜啲啦
可唔可以汲取下歷史教訓 公開日程開花邊次唔係送頭

又自己知? 知你老母啦 裝修唔洗人掩護?

暖氣唔知現場情況?

知唔知咩叫地下化呀 地下化係隱藏身份

唔夠人掩護 點做野呀

變撚左Mk童黨活動

低效益？
即時效益：商舖關門無得做生意 目標商舖被裝修
長期效益：市面冷清 市民消費意欲 商舖倒閉現吉舖

有人掩護=地下化？...

平時話裝修呢間舖個間舖

但自己唔做都算仲要坐屋企唔出嚟幫手足掩護

等聖誕啦
半年啦 日日開咩
而家玩長期戰
最線又文宣又遊行又要小心比狗拉
一至五好多手足都要找平衡點做自己野
買文具都要啦
你無一個點係爆唔到
等聖誕啦
個個星期都話開花 痴痴地

所以咪唔一樣 裝修未去到要地下化 但掩護同哨就一定要

只快閃，開花黎比人拉？

士你老母氣 懷疑你係毅進曱甴

黎明行動 琴晚旺角都係快閃 咪又照拉

一參與開花就係送頭 一吹雞開花就係鬼
講到手足唔識落街睇下咩環境再決定要做咩咁
得佢地先有腦最醒留係屋企唔送頭

黎明行動都叫快閃 係咪誤會左啲咩

呢個post都負皮
運動已完

你一早網上吹晒雞都叫快閃？

5分鐘內做完唔叫快閃叫咩 你係咪誤會咗啲咩

人少先快閃咋
叫雞係諗住人多開花架

全港都好多

借個位嚟推一推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽 請學生食飯

送多於一個手足頭換一日商舖關門，請問有幾高效益？

我淨係見到高成本

屌，又唔係佢哋幾個俾人告，緊係講得口響嫁

咁都比你話係狗 lol

屌鳩呢度所有送頭論者
送頭因為少人 少人咪因爲你嘅吹淡囉
on9
七一撞玻璃白頭佬都話送頭啦

叫佢睇下自己啲cm幾多負皮先
你都識講人少就危險
咁多人反對嘅話開花咪會危險

人少少咪裝修週圍噴下字，再唔係自己收埋練下兵，而家開花個目標係乜？

公開哂日期時間

你覺得係掩護定預約被捕

政班暖氣軍師 睇咗六個月直播
見咁多警暴畫面就話心痛勇武 唔好再出
殊不知勇武最擔心係街頭抗爭完結
多過俾狗咬

點解人少呀 咪因為有班休息撚反對囉
所以點解仲屌鳩樓主呀 屌鳩班休息撚啦

集會有啲咩用？deadline過咗 點解唔係需要升級？

唔公開但聚集到二百人以上咪搞得掂 但而家係唔夠人先要公開吹雞

On9 開花一定堵路 唔識玩就收爹喇好嗎？

樓主 多謝你開po
一定要繼續開post 對抗休息撚

拉咗一個你頂上咪無事

維園同外圍勁重狗，去一定比人拉幾件

開花成功在於出奇不意，612到613 蒙面法當日都唔係好似你咁吹雞蘊釀，慢慢俾啲狗部署，而係以一件事為契機，人民自發而有同一清晰目標嘅突擊

係呀你估狗唔識等人散先衝呀？
多人係度一衝埋嚟和理非散鳩哂啦6個月啦仲咁天真

我都係和理非但係我相信勇成驚運動停
多過比人拉

係呀係呀繼續呀

連登叫人唔好開花果d大部分都係唔會出去
但係又唔想人去，潑冷水

Dllm而家連登得返啲和理非睇架？
集會遊行有用點解咁多手足仲要出嚟啊？
預咗有人話我分化 但你地知唔知8號23:59係deadline 黎明行動無人出 咁係咪最需要開花啊？
要十八區開花 有話去邊咩？邊撚到預約拘捕啊？
工展會無人裝佢修 仲好意思講乜撚野「和你展？」
我屌晒你地班坐享其成撚 如果唔係真手足越拉越多 呢個po 正評實多過負評

成班食屎狗鳩屌樓主 你問心自己付撚出過啲咩

可以唔送頭 但唔係咁撚樣屌手足

樓主我撐你

咁係咪喺屋企梳化抗爭最安全呀
受傷被捕出得嚟抗爭就一定會有
但受傷被捕唔係唔出嚟抗爭嘅原因
否則成場運動都唔會發生啦

飛起來同樓主係分化五毛狗
一入黎見到有三個完全封鎖
乜撚野聚士氣 tg挑撥唔到有人出黎
cap圖上黎玩分下 加多幾隻五毛狗
手段低就翻去打個飛機暖身啦

係要諗方法唔好送頭又做到野，事半功倍

而唔係諗唔到就瘋狂送頭，事倍功半

因為對我地嚟講，手足條命係最重要

咁你諗到未？ 點樣食免費午餐？
喺你諗到之前，有人吹雞我就會和應。
無所謂送頭呢回事，只有堅持或退縮。

你呢啲人只不過當前線手足係工具
因爲手足做嘅嘢係有用 所以唔想少咗個
呢個係好現實我都認同
但唔同嘅係如果擔心手足送頭我會落去睇吓有咩可以幫手

認同 我都擔心手足送頭 所以我行出嚟

多啲開post對抗休息撚 送頭撚 心痛撚

未，但地下化係其中一個方向

我地係長期抗爭，poly一戰已經話俾我地知用策略係幾咁重要

用下個腦，珍惜自己條命

勇武抗爭地上地下都要做
詳情起我底睇最近個post

要gather到人先

哦～睇下囉，咁多單自殺案有冇match下邊位失蹤手足？

邊個當手足係工具呀

地上唔係唔做，係快閃，而唔係預約被捕為士氣而做

兩樣都要做啦
淨係查失蹤手足只係事後補救
而定坐緊監 摘咗名 未死嘅手足點?
一定要繼續街頭抗爭直到落實五大訴求

快閃都可以
有街坊開花令black bloc可以融入人群更好

其實一早就知係長期戰嚟
11月中政府擺明同你鬥燒就知
但係到而家都仲係有班冇腦嘅趕撚住去死咁，仲諗住搞黎明燒自己糧倉
完全唔知做乜撚

btw 忠言係好撚難聽
所以退一步諗，打飛機精盡人亡係一個唔錯嘅死法嚟
幾撚浪漫，幾撚熱血

你係分化撚/五毛/Sir/熱狗/鬼/藍絲

叫口號無人話有問題
有問題係出去屌撚完狗跑撚左去
淨低食花生既街坊或者走唔切既人比狗咬
就係d人唔撚負責任先會搞到咁多手足比狗咬
你可以話鳩我冷氣軍師
但比著係你，有狗咬手足果陣你會衝出黎打狗嗎？

我根本唔會屌狗
同埋做街坊個陣有狗會唔走住叫手足走先自己殿後
當然有落過手我會即刻走

真係當手足傻,無爆發點民氣不足夾硬做只係自爆

晨早行動:
1. 攬炒度: 高， 風險: 高
和你返工/和你lunch:
2. 攬炒度: 高，風險低
周末遊行:
3. 攬炒度: 中，風險低
4. 夜晚開花:
攬炒度: 低，風險高

結論: 1，2同時進行，3，4同時進行，以降低風險

開花都地下化？？？

1. 晨早行動:
攬炒度: 高， 風險: 高
2. 和你返工/和你lunch:
攬炒度: 高，風險低
3. 周末遊行:
攬炒度: 中，風險低
4. 夜晚開花:
攬炒度: 低(視乎裝修力度)，風險高

結論: 1，2同時進行，3，4同時進行，以降低風險

又浪漫主義？
革命係好撚悶架
俾d耐性啦

所以有黎明行動 但連登軍師話送頭唔搞啦

旺角真係要人

咁你自己諗下
尋晚你搞到幾多人俾狗咬先

想開花咪你集幾條友快閃裝修
夜媽媽吹大雞博拉？
同黎明一樣 係咁吹人出黎 有勇冇謀
信你個啲俾人拉鳩晒

其實勇武可以休息下，到下個月一定有個爆發點。就係個監警會報告

是但啦 已回復以前一樣 星期一至五返工返學 星期六日part time遊行

tg旺角手足吹雞開花->唔夠人我上連登開post->tg報哨話有狗意料中事->等夠人/狗走開花->等咗好耐都唔夠人->手足頂唔順無開花情況下搞快閃被捕

如果琴晚吹雞成功手足唔洗被狗咬 你要屌都唔好屌有出過黎既人屌班暖氣軍師好過

報告內容九成係: 612.721.831警方都有做得不足，已向警方提出改善建議，佢哋亦會認真考慮。但無人要負責

照舊可以唔理通例，繼續唔show pass, 繼續濫捕

唔好on9啦

樓主連返工請唔請假都要開post問 依家就水人出去送頭

冇人要入去搞事
我地係入去帶旺人流

唔好

開花唔一定堵路 自膠

真民主

我身邊好多黃嘅都冇再出嚟
一嚟Sem尾趕功課
二嚟驚TG
但立場無變

好！

咪 撚 再 推 人 去 死
夠 膽 樓 主 去 開 先
呀sir